{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 쁘띠포레풀빌라"
    },
    "text": "忠州湖の素晴らしい景色を楽しめる新築プールビラです。 ホテル式寝具類と大型屋外プール、個別温水プールを保有しています。 注意事項としては、18時以降に入室される場合は事前連絡が必須です。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルの利用料は20,000ウォンです。 個別プールはぬるま湯で利用可能で、利用時間は入室後から当日夕方10時までです。 事前予約が必須であり、当日現地にて追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの入室はできません。 駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、屋外の大型プールは夏季に運営され、現場の状況によって利用できないことがあります。 服装は水着やラッシュガードで、お子様は保護者同伴でご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この新築プールビラで利用できるプールの種類は何ですか？",
            "answer": "大型屋外プールと個別温水プールの2種類があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "18時以降に入室する場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "個別プールは入室後から当日夕方10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外の大型プールは運営されますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外の大型プールが運営されますが、現場の状況によって利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装は何ですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "お子様はプール利用時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "お子様は保護者同伴でご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 350
    }
}